招人一齊打PUBG

Add skype: jimmyshum_99

男嘅 不了

男既不了

99

如果唔介意我係 豬隊友

留steam ID 加好友

有集中討論post
好似係

我都豬

steam id: ArSir

sor, 打咩字搵? 因為我打pubg好似冇...

有性趣
但廢機 廢SKILL

[大逃殺]Playerunknown's Battlegrounds (4) 繼續食雞

因為佢地開post冇用簡稱